蟻王無死既話去到暗黑大陸可以打到咩位?

當蟻王無毒死
返生後食哂三隻護衛
勁到剩係用感覺都知你諗緊咩
如果去暗黑大陸可以打到咩位?

暗黑大陸係點都未知...

所以咪叫你估
我記得唔知邊度講過蟻王個災害去到暗黑大陸好似只係最低級

B級 又未最低
不過蟻王可以無限成長，人類一定無對手
當然奇犽個妹呢類生物只要許原佢自我毀滅，咁蟻王都會掂到佢之前就死，除非蟻王食左個有特殊能力嘅人

蟻王真係衰在未有念能力 有埋應該好撚大尻獲

作者思維：參考幽遊白書戶愚呂都只不過係B 級， 蟻王應該都差唔多

畫都未畫嘅野都討論

去都未去到停撚左兩年
完全唔知個度係點有咩好討論

b級係未吃人之前
會長講過暗黑大陸唔係個體的強大
會長遇到王先有挑戰者感覺
即係表明會長係暗黑大陸都無遇到王咁勁ge對手
王係暗黑大陸都應該係頂級的存在

寧願富奸正正經畫十集 一落船就撞ss級怪 屠哂成船人 全劇終唔洗追仲好

最多去到銅牌
主角個老豆講緊有十幾樣能力

越食越勁喎 淨係吸左兩個護衛都勁到咁

你係咪on9

蟻王應該去到仙水級

如果據故事有提過嘅情報去估
蟻王都未必係暗黑大陸可以橫行無忌
會長去完嘅Comment係"過於強大",同"唔係佢追求嘅強大"
同埋會長個仔要帶唔同領域嘅專家去
可以估到暗黑大陸唔係單純個體嘅強大就可以吃得開

天災, 不明物, 仲有d附體生物
個度d野都唔係拳頭硬就解決問題

b級係計曬全部蟻嘅average
啫係計埋啲垃圾蟻兵

係過於大 而唔係過於強大

佢既念能力咪就係食完個能力者可以增強自己既念

b級係 蟻係暗黑大陸原種 無食過人進化果d

你不如問許願有咩唔得好過啦

王個老母級數咪b級囉

之後自己計

隻蟻后先係b
蟻王應該可自出自入

幾勁都無用，都落唔撚到船

咁多年以來
其實有冇人當面屌柒佢拖稿
以依家走勢
hxh唔會畫得完 除非爛尾

蜘蛛打希索加仲好睇
上船已經作到9唔搭8
都未計落船

船篇開到咁大應該收唔到尾架喇

我覺得佢唔同篇章
近乎可以當唔同類型嘅漫畫嚟睇
越後期個戰鬥方式
就變得越迂迴
唔再係單純打鬥
於是同前中期風格差太遠
未必個個受落
但咁樣算係避開
皇道漫不斷由變強再變弱變強
無限loop到悶嘅問題
始終佢都係上一代嘅漫畫家
會好清楚哩個問題
佢自己套幽遊白書都係咁嘅模式

但佢而家咁就要不停加
啲新嘅＂遊戲＂畀啲角色玩
諗啲設定要乎合世界觀
又要有新刺激讀者覺得好睇其實好難

暗黑大陸應該好多規則殺人既不明物 要殺你根本唔洗睇實力

個故事，開暗黑大陸，
好似美食獵人既美食界咁。

佢呢家仲識畫咩漫畫呀,轉咗行做小說家

係，Hunter神在每篇都係一套唔同類型嘅漫畫咁

其實而家成個古仔應該只係剩番古拿比加可唔可以搵齊所有眼同殺晒所有仇人啫。

睇完動畫應該睇漫畫嘅第幾話

係，完全九支孖六，掛羊頭賣狗肉，睇到d 字多過圖真係搵佢老母睇，當完左及早離場算

旅團咁有特色唔會全滅啦

B級好似係講緊未學識念既蟻？

蟻王發動到圓喎 點會冇念能力啊

佢能力未越食越勁，仲要吸埋對方能力之後加強版
不過漫畫入面無作個能力名俾佢d人當無掛
中二病人有招式名係必需

當初打會長未食過能力者
所以只係局限肉體格鬥
但正因為只係普通格鬥已經殺左會長咪覺得勁,已經無人理蟻王本身有咩能力

重睇啦ching 一入宮殿咪已經食左個能力者囉

但係入到魔界大把S級
另外仲要喱埋咗好多超頂級嘅S級
戶愚呂最後只係隻咩都唔係

重睇啦on9 食撚左咁多都話未食

睇完太耐, 冇乜印象..

蟻王D蟻既物種係咪係暗黑大陸帶入黎???

跟住過到黎再進化???

我係睇呢個表
寫住亞人種型，應該係指食人進化之後？

食咗好多喎係好似無食勁人啫

有食念能力者啊 肯撚定有

我知啊 但好似無食過勁嘅念能力者

好撚肯定套野已經爛尾！

話蟻王無念個意思應該係話佢無念嘅招唧下話（千手觀音/包剪揼個類）

打到出ps7富奸都未腰痛完

王除左打得
個智商都係最頂尖個班
加埋佢有無限成長
就算有規則殺 佢都唔怕
又唔係下下硬碰硬

暗黑大陸蟻食唔到好野進唔到化
所以好廢

食左人就勁
蟻王我估點都中上level掛

凱特都唔勁咩

凱特有食到咩唔係用嚟俾蟻練野咩

食左個腦

參考下武肺
係原宿蝙蝠身上既發展能力只可以去到B級
去到人身上因為冇競爭對手同有大量食物
變成AA+以上

蟻王就係呢個例子
人類唔似其他生物咁一致，唔同個體能力有唔同
數量又多，唔同政體導致人類族群非一致對敵
本身暗黑大陸行行下路就比天敵殺死既環境 導致成長唔到去B以上
而黎到外地，作為外來種
正好冇天敵，又多食物選擇，
加上人類既群居特性，只要捉離群物食就可以安全度過前期
所以佢地有極大先天優勢

對人類黎講都一樣
環境係一個好大既因素
所以人類去到暗黑大陸都可以有機會有新既機遇
一啲原本廢既能力，人類一直冇用
但都可以係暗黑大陸特殊既環境底下變得有用

有讀過生物科既人應該會明我講緊咩
蟻王篇之後其實係富奸寫比生物學JJ既情書黎
明白左物競天擇論/演化非進化 呢啲基本概念再黎睇會好睇好多

屌你有無睇嫁

寧願佢真係走去寫小說
佢肯寫
jump肯定仆住幫佢搞動畫化 咁好搵

已經預佢唔撚會再畫

佢肯繼續出嘅話 成班人追住佢嚟含都似
利申 想含

蟻王應該係全作最強架啦
災害等級唔代表戰鬥力

咩叫人類無對手
人類靠核彈搞掂咗蟻王啵

s級b級個d係講緊對人類黎講既危險程度
蟻係b級 因為人類有方法搞得掂
但s級個d人類係無能力去搞 所以先叫做禁忌

會長全盛期會唔會夠蟻王揪？

你唔俾蟻王一下俾個咩黎加附身攪掂咩

應該都係被屌打

漫畫有一幕係會長個百式觀音係暗黑大陸生物面前細到睇唔到
自己諗

圖都無

不如問大傑夠唔夠蟻王揪

蟻王嘅強大都仲可以用武力解決
個體強大到冇人夠佢揪都好
用一粒薔薇炸彈都炸得死
黑暗大陸隨時有薔薇炸彈都炸唔死嘅強大生物
甚至用武力都無解嘅詛咒
所以蟻王唔算係天花板

4王子先無敵
無限10秒未來時間
再加對方睇到無限10秒原本未改變現實

好話唔好聽
唔好話殺到佢
掂到佢都成問題

就算用薔薇級數既炸彈
分分鐘隻壺獸都保護到佢
除左許願同我諗唔到點殺死佢

圖

會長話黑暗大陸既強大應該係適應力
蟻係黑暗大陸既實力係B，但係唔包括有念能力既蟻
蟻王出世無耐已經適應左念，同小麥博弈又係短時間內適應左點預判人地行動
比佢生勾勾入返大陸應該都係屈鳩其他D生物機

蟻王既強大就類似死神既全知全能,岩岩比人炸完再復活
已經可以跳級